一人一個準既算命師傅

聽呀媽講過佢過fd有一年諸事不順 （廿幾歲）
比公司炒 幫老公做擔保人爭人周身債搞到破產 老公走佬
全部同一年發生
最後去左澳門搵一個盲人算命(個陣個師傅都年時已高)
佢咩都未講 諗住試下個師傅堅定流
個師傅一開口已經同佢講會有二婚
對象唔係Chinese黎

佢再追問師傅將來會唔會有小朋友
點知個師傅講：你好想生咩？下世啦
佢之後慶到火屎咁 心諗仆街啦你

個師傅同佢講 你咩都唔洗諗
我勸你呢一刻做下身體檢查 你過到45歲先再返黎搵我啦

佢當然冇將佢既事放在心
係40歲既時候 唔知機緣巧合之下去照腸
醫生同佢講條腸有廿幾粒瘜肉 其中幾粒會係短期內變cancer 如果唔係以家發現切左 你唔會過到5年

之後佢亦都係香港識左個巴基斯坦人仲結埋婚

PS 真人真事，成件事真係覺得每個人個命運一早註定左

小弟呢排搞緊移民，你話我迷信都好，想搵個師傅問下前程。

推

命運可以戰勝
當然乜都話命中注定無得駁

可以share下算命經歷都得

弱智人士先會咁迷信

垃圾

有時啲野真係唔到你唔信 解釋唔到

只係用你個豬腦解釋唔到

堅信自己解釋唔到嘅野就係唔存在
咩年代啊？

不過睇你用字唔方有見地得去邊

你證明到存在先啦

弱智

叫你證明有空氣存在你都唔識啦
專心睇youtube啦保安

弱智

掉轉個杯cup落水就知啦

唔夠人講就拉開話題

迷信柒頭

你又證明到我做保安？

迷信既人特別蠢

算啦 你繼續笑人 唔好阻樓主學術討論

迷信野你用學術來形容？

抵你弱智

其實真係好準
我之前算一個 講中我幾多歲有咩病 老豆係我幾歲做咩手術 話我命中有細佬妹（老母有生 但棄養左 所以應該係被收養/變成孤兒）
講我讀書同工作會順利 應該做邊行 唔應該做邊行
講中我之後要成日搬屋/要周圍飛
雖然事業一帆風順 但感情不順 太早結婚會離婚 注定六親疏遠

有fd推介我一個女師傅
我老母去睇,up得出我老母細個既野(連我老豆都唔知),兄弟姊妹之間既關係
講埋佢有個仔(即係我),幾多歲,做緊邊行

個fd既另一個fd想去睇呢個女師傅
個算命師傅聽完佢出生日期之後
就話唔洗睇啦,你條命定好左,唔收佢錢就叫佢走
另一個fd仲屌我個fd玩鳩佢
點知佢唔夠兩個月就急病走左

偶爾會撞到正某啲小人，係你冇做錯，都搵野話你嗰隻。
早排搵咗個連登仔，免費睇，睇得好準，話原來本身容易撞小人。

仲有，佢講我以前邊啲啲年份好，邊啲唔好，完全準晒！

連我15年識到個好好嘅另一半都UP到出嚟。

其實你唔岩睇咪上一頁 態度決定高度
好似潑婦罵街咁
何必搞到自己成個怨婦咁

你不如證明下算命有幾科學啦

唔好好似師奶咁迷信

我都係六親疏離，比上面講個連登仔講中咗。

BTW，講到尾係自己屋企人，有冇諗過搵番佢？

咁嘅垃圾屋企都係唔好搵返佢了

蕭生 好準

點解呀媽要棄養佢呀？
怕麻煩？定當時經濟問題？

七師傅

邊個師傅啊？想試下

其實如果真係咁撚準都少癲 究竟係用咩方法算出嚟
有冇研究開呢味野嘅巴打解釋下 好奇想知
另外有冇西洋嘅方法做到類似效果 唔係星座嗰種咁籠統大包圍

介唔介意講下咩區 同師傅個名（大約）

介唔介意講下咩區 同大約師傅個名

旺角既,不過google睇其他人講近年出左名所以態度唔好

呢個都聽過 要一大清早去排隊
啲人話睇事業幾準

幫我算下幾時天滅中共

想知吓，佢姓咩

係咪有個芬字？

解釋唔到既野唔代表要用荒謬既野黎解釋佢，唔知/唔清楚一樣野係好事，代表仲可以進步，而唔係事旦搵個離譜既迷信野就算

但唔係一野否定所有可能性

都唔代表用荒謬既野解釋

如果師傅叫你千祈唔好移民, 你會唔會跟?

邊個黎
完全封鎖左

重申：
此帖為交流post
唔係用黎衡量呢樣野既存在
信者則有不信者則無 同信仰一樣
唔信可以上一頁就係咁簡單
亦都歡迎各巴絲繼續分享下自身經歷

求推介

算過旺角芬姐同連登一個巴打
兩個講愛情方面有D出入
不過唔知係咪因為一個睇埋面手 一個剩係八字

有啲人話紫微斗數最準
上網都可以開命盤 但唔識解咁解

當年董建華落台，有邊個玄學家算到？

見好多人上網推介黃晉虎 有冇巴絲睇過呀

之前睇紫微斗數,
個師傳講得出一D我自己先知既事,
話我上一年差D睇唔開, 個陣我有抑鬱, 差D想自殺,
又講得出我個初戀係佢做主動, 而且好快就散左,
我以前都唔信呢D野, E家信到十足十

我都比較相信紫微，其次八字
介唔介意分享下師傅邊區 同個名大概

命中註定你可以戰勝命運

我唔係屈機男

咁係咪真

有冇塔羅師推薦

咁你呀媽個刻咩反應

個師傅姓咩

我有朋友都係gay
佢次次睇相啲睇相佬都叫佢做返直仔先會有幸福
又話gay呢啲唔係道德既野
想幫我個fd問係邊個師傅，謝謝

可能係啲老師傅都唔接受呢啲
所以講唔到佢究竟幾時先搵到佢既幸福

學術討論？有冇咩論文分享吓

朗豪出面9up 個師奶？

點解要知咁多

每次經過都見到她

試下睇「靈界的科學」同「智慧設計論」入手先 都係學者寫嘅

可以透露下係邊位大師嗎？謝謝

七仙羽

Google到呢個

靈界的科學不夠科學 也搞錯了佛學

可摸以介紹下個連登仔師傅

同埋佢睇唔睇到你有金金同毛毛

佢暫時應該淨係識算命

我仲以為啲老一輩反而睇得GAY開啲添。

無句準，呃我三舊水

每個人條命都生定左 咁係咪做咩都改變唔到？咁報應係咪亦都唔存在？

block 9 佢咪算
條友擺明煩膠+假膠
同佢嘈簡直阻住睇正經post

有冇contact ??? thx

who????

其實星座唔係淨係得12星座，都有宮位睇
上升星座 月亮星座。。。。
仲要計埋行星走位嗰啲
你未試過準既星座分析姐

條命係生定左,但你可以決定點過
好似你聽日一定要去中環返工,你可以揀揸車巴士的士黨鐵渡輪

應該每個人八字都透露左一生。爭在個師傅計唔計得啱。自己無睇過，家人，身邊朋友都有試過。都係個的大批幾萬蚊個的。
真係唔到唔信。只係要準既八字就講晒你過去，現在同將來。好神奇。

上面見有個巴打話有師傅睇左個fd八字就唔幫計。我都有個fd被的師傅婉拒做佢生意係個fd心術不正（周街有仇家）

LM

撈偏？

2018年尾睇過佢問2019流年
話我2019成年都過得好好 尤其5月10月
仆街結果五月屋企人自殺未遂

老實講,唔係話你講得唔岩
我上面都有講我屋企人算命既經歷
但如果唔準就推落去個師父冇料到既話
咁同功夫氣功呢d有咩分別

睇過有個師傅算到我同父母無緣
(由細到大無一齊住 好少見）
跟住話我當時應該有個男朋友 但我唔係好鍾意佢
(考慮緊分開 最都飛左佢）
有個男仔追我 我問師傅好唔好 佢 ee eheh 咁 兜一大個圈都無正面答 最後都無同呢個人一齊
話我有機會遠嫁 老公都搵到錢 但勞碌命自己都要做野

佢有話我個名對工作不利 話上司容易會誤會我 又真係 不過我懶得改名要換哂d 卡拖下拖下無左件事
不過師傅好似唔點接新客 好耐之前係廟街睇佢 而家都上左樓了

都算，江湖騙子乜都做。（消失前有講過本來都想對我地落手，見我地係好人，放過我地）

介紹介意講下個師傅叫咩名

FRD都唔放過！識著依啲人真係攞命！

謝謝Feet巴

佢好full

金金番泥未

冇。好耐冇見。年年中秋都閃咗唔知去邊.
毛毛就偶爾現身。其實真身真係幾恐怖。

算命先搵左妳錢先, 真岸鳩, 比心機搵野做啦, 我算妳好快會死..............

即係年年中秋都會唔見 之後就番泥？
毛毛真身係馬騮？
點恐怖法?

Lm學野

當年搵個個好後生既算命佬
佢話大家有緣唔收我錢
當時人生樣樣都唔順
佢叫我向命運低頭就事事順利
後來我向命運低頭後真係轉運

個算命佬好似叫天逸先生
著白色中山裝

咁想知你係應驗咗你既命運定挑戰命運？

乜撚野狗屎垃圾都叫做學術

有睇過長沙灣謝師傅，佢有啲野準有啲野唔準 好難捉摸
留名等睇準既師傅介紹

蓮花宮林師傅
佢批我分手 我個年真分手
已經兩次

疆屍

咁芬姐準唔準 有啲想搵佢

見好多人話幾準

可唔可以分享係邊個師傅？同埋幾錢呀？

咁你證明到你張30m樓契存在未？

介唔介意講下師傅個名大約得，同埋收費幾多呀

之前睇過紫微斗數命盤個種
個師傅講我細個既野okay準
雖然佢講得好大路 即係類似你邊年好運邊年衰運 但無指明一件事件
但打後既野完全無發生....

又係呢D投石問路打手POST 連燈冇肉食架 走啦

lm

首先就自己開POST搵算命 之後就分身LIKE+回覆帶風向 等局外人水魚游埋黎 再用分身開名 等水魚上釣

算命都上連登搵客 痴撚線

巴打想像力都幾高
你有自身經歷都可以share下

唔準！講啲嘢好籠統，而且唔多中

之前去睇過
當年做緊製衣業 佢話我岩做金屬回收
宜家做緊二手錶應算都算中
佢話屋企有咩事第一個要你幫手
幾年後家人要錢我借晒成副身家出黎

如果人生的際遇是注定 沒法改變 咁算命幾準都唔會改變你命運

如果人生的際遇是充滿變數 可以改變 咁改變命運的責在於算命 還是你自己

好驚算命佬話我一世孤獨 或者有咩大劫

垃圾來. 態度又差. 陪FRD睇過

你留個tg

有冇師傅係睇掌紋架
想睇下

呢個我睇學術台有個po講預言呀個d
有幾個師傅講過

樓上咁多巴絲都講到啲師傅咁準丫，咁除咗口耳相傳之外，有冇師傅試過/願意做大型研究去prove自己嘅論說？

佢剩係批分手？

contact???

依到有位連登巴打睇性格好準
你要add佢line佢先幫你批
有冇人知我講邊個

其實有準既地方
但人算不如天算
無可能算命可以完全算到100%未來
但整體起伏同結果都係接近既

thanks

有心理預備呢個係半個sales黎

你肯定佢只要你八字, 乜都無問無對就講到?

屈機男出哂名膠

會唔會話你過得好，但唔代表你屋企嗰個月都過得好呀。
當然，明你擔心屋企人。

類似人猿嘅野，
個樣好惡，
親戚／屋企人見過都話恐怖。
第一次見到佢，手毛腳毛好長，啡色膚色。個樣人樣，鈍鈍地咁。
如果比你地見到，唔知你地會唔會驚？

金金就中秋，通常過成兩禮拜先返。（我無特登留意）
估緊係未吸月亮晶華。

who? 子丞?

關谷正德

關生唔係以前俾人踢爆乜乜衰野咩

我本身都唔係好肯定 因為都已經兩三年前既事
但琴日我兩個frd去完
佢地都話淨係俾左名同八字 佢就講到我上面提既野

衰咩？無留意

睇下了凡四訓

琴日睇完個女師傅
佢一睇我個名個時晨8字
就知我係缺左個兄弟姐係有一個去世左
點知我老母話真係有個細路係無要到
我即刻打左個冷震

咁你介紹得唔得

以我所知，佢係睇八字or 其他唔係鐵板. 鐵板神數一定要對一D野。 不過都已經好厲害，只知八字，睇到屋企屬乜生肖呢個，我都想知點做。請問係邊等我請教下

謝謝

西洋方法都有個人星盤, 之前丘品有請一個叫區姐嘅占星師, 仲有個外國占星師叫Jessica Adam都有用香港嘅回歸個日做DOB 去開星盤

不過我諗呢d同我地嘅五行八字術數都類似, 以前有個中國有個官職叫欽天監, 都係根據觀星去測國運

準到咩程度

雖然我算命so far都係準到唔到我唔信
但又好疑惑
八字係計到果個時辰果兩個鐘
咁係咪即係全香港果日果兩個鐘出世既bb條命都一樣？ 性格 幾時結婚 事業際遇 各樣野

黃晉虎？

其實我都諗過呢個問題 由其係孖生個啲 差幾分鐘
但條命可能好唔同

佢marketing做得幾好 又有網站又剩
搞到唔知真係堅野定三流

比埋我，超級感激！

求命理巴打解答

下下咁撚串
死返入你老母個閪啦柒頭皮

唔該哂你！

周師傅?

有冇contact

根本是騙術大全，當笑話聽就可以。

信整定，但唔信有人識。

l

同求

我都想知呀

留條靚link

好似係有得讀的，但要鑽研
呀媽有個同事自修紫微斗數工餘時間
冇收錢幫啲同事算下
個陣呀媽註左冊冇同人講
佢up得出佢岩岩結左婚 仲有一個死左個兄弟姐妹
之後退左休 上樓做師傅 都做到出出地名

算命聽講真係好準
但係我怕聽到d唔好既野所以都係隨遇而安

好似幾千蚊個啲有得知幾時死
利申唔想知

聽過老母有個fd問個師傅晚年會點
個師傅直接答：你冇晚年

咁我覺得早啲知都係好事
橫掂都會發生，及時行樂之餘有個心理準備

true
好多人拎住個出世日期打飛機話自己係咩咩座
E.G. 好多人憎處女座
但其實自己好多處女座既特質視而不見, 其實星盤除左太陽星座外全部都係處女座

係，完全唔想知道自己幾時死
如果俾我知自己得返兩個月命，應該會好抑鬱
活在當下就好

好慘比左錢仲要知啲唔好既嘢

真係要有心理準備先問得出口

始終每人條命實有啲唔好既嘢

因為係心理暗示 點都準

對嗎?

求名 thx

Any contact?

舊年睇過一個師傅
嗰陣九月左右佢話我年尾會轉工，心諗應該冇可能，雖然老闆難頂但因為年尾結婚，覺得就算要轉都要settle down曬再揾工最快二月先走到啦
點知我最後頂唔順個仆街老闆，十一月尾搞結婚忙到嘔泡都轉左工，結完婚就翻新工
我覺得準準地，因為問嘅時候淨係話想知事業點，冇透露做得唔開心同想走

聽人講過 唔可以成日俾人算命，會越算越衰

Thanks

呢個都聽過 但發生係個師傅 因為洩露天機

算感情嗰啲
我自己認為
要算哂兩邊先可以作準
唔同意勿插.....

ig: smile_tarot
連登有開過post
不過我懶得揾返
好準，我有keep住叫佢幫手卜其他，依家做緊限時免費

個人認為呢種現代科學未能證明嘅嘢可以利用統計學試佢係咪準
不過要好有系統咁搵算命啲人 問同一條問題 有個準則判斷佢幾準
例如100個人問同一條友自己幾時死
再對比返本身佢哋嗰個時間死嘅機會有幾高
就知佢準唔準 當然呢個唔係嚴謹科學但會好過就咁講

利申9up的 再諗諗都知啲算命唔可能俾你咁玩

另外好似聽講過當你知道咗個 "命" 之後
你個人就會有tendency去實現個命 所以造成準嘅感覺

起落大致相同，但父母出身會有影響，同埋自己選擇都有影響（eg明明有樣嘢係旺你嘅，但你偏偏死鍾意剋死你嗰樣）
同埋吉凶都有分大應小應

兩邊都會，其實算嚟都無用，命定論

其實命中注定真係無敵

🤔國運講咗可能會對啲算命師傅影響好大？

有無人可以介紹算命師傅比我

感情準到仆街

個年我係被分手
男朋友唔知情 我本身唔信
係陪屋企人去拜拜

感情準

自証預言
btw上網摷完一輪都係決定唔睇
建議巴打們算完覺得好準都好 睇下了凡四訓

同埋呢篇都好正 呂蒙正嘅破窯賦

天有不測風雲，人有旦夕禍福。蜈蚣百足，行不及蛇；雄雞兩翼，飛不過鴉，馬有千里之程，無騎不能自往；人有沖天之志，非運不能自通。蓋聞：人生在世，富貴不能淫，貧賤不能移。文章蓋世，孔子困厄於陳邦；武略超群，太公釣於渭水。顏淵命短，殊非凶惡之徒；盜蹠年長，豈是善良之輩。堯帝明聖，卻生不肖之兒；瞽叟愚頑，反生大孝之子。張良原是布衣，蕭何稱謂縣吏。晏子身無五尺，封為齊國宰相；孔明居臥草廬，能作蜀漢軍師。楚王雖雄，難免烏江自刎；漢王雖弱，竟有萬里江山。李廣有射虎之威，到老無封；馮唐有乘龍之才，一生不遇。韓信未遇之時，無一日三餐，及至運行，腰懸三尺玉印，一旦時衰，死於陰人之手。

有先貧而後富，有老壯而少衰。滿腹文章，白髮竟然不中；才疏學淺，少年及第登科。深院宮娥，運退反為妓妾；風流妓女，時來配作夫人。青春美女，卻招愚蠢之夫；俊秀郎君，反配粗醜之婦。蛟龍未遇，潛水於魚鱉之間；君子失時，拱手於小人之下。衣服雖破，常存儀禮之容；面帶懮愁，每抱懷安之量。時遭不遇，只宜安貧守份；心若不欺，必然揚眉吐氣。初貧君子，天然骨骼生成；乍富小人，不脫貧寒肌體。

天不得時，日月無光；地不得時，草木不生；水不得時，風浪不平；人不得時，利運不通。註福註祿，命裡已安排定，富貴誰不欲？人若不依根基八字，豈能為卿為相？

吾昔寓居洛陽，朝求僧餐，暮宿破窯，思衣不可遮其體，思食不可濟其饑，上人憎，下人厭，人道我賤，非我不棄也。今居朝堂，官至極品，位置三公，身雖鞠躬於一人之下，而列職於千萬人之上，有撻百僚之杖，有斬鄙吝之劍，思衣而有羅錦千箱，思食而有珍饈百味，出則壯士執鞭，入則佳人捧觴，上人寵，下人擁。人道我貴，非我之能也，此乃時也！運也！命也！

嗟呼！人生在世，富貴不可盡用，貧賤不可自欺，聽由天地循環，周而復始焉。

唔準！感情上唔準
而且無論邊方面講啲嘢都好似樓上講 好籠統
話讀書唔係讀唔到嘅 但要好勤力
讀書邊洗唔勤力？

依個師父係咪講普通話？

我都想要你講個位神算師傅

我法國有部分人話準 部分人唔準

留明

name?

我都想知唔該巴打

想知

個師傅有冇咁準？介紹下黎識

求完籤叫大仙指引你去有緣的解籤佬

最近學緊八字，我都想算下，你比我算下得唔得

連登咁多蠢人
d神棍自己上黎宣傳自己都咁多人信
檢舉左呢個post

就好似老母面咁唔到你唔信

睇pin啦

佢係銅鑼灣有開鋪啦

以前膠登13年接收高登難民個陣
比生日時間算過
性格同我既喜好仲有過去算得好準
連我面圓都算得出
佢對我未來太太既形容又係我從細到大都鍾意個一味

好多人覺得算命係要算運程，做指路既名燈
但係我覺得算性格準，可以重新審視一下自己，都幾好

可唔可以留contact，睇幾錢到架？

我知 佢會叫人上office課金批
不過佢單講性格已經好準

條撚樣又串又鍾意依住本書喺度讀
佢好嘢呀特登打開本書仲要指住嗰一行字同我講
真係多謝晒

唔該哂

唔該巴打

唔該曬巴打 今年都幾黑 好想問下

搭單問吓大家
通常啲長輩會拎一男一女八字俾師傅夾
但如果夾得差
最後通常結果係點？

我有朋友就係驚長輩去夾
兩條友自己去搵師傅夾八字
明明兩個生肖相克
但師傅話有80分

會唔會長輩去夾，師傅先會講真話呢

塔過一個泰國師傅 好準
我啊哥去塔 佢講中左幾時會結婚
仲有好多野都好準
有興趣再問我有人可以做翻譯

想問下有無人搵過上網嗰玄燊？想問下準唔準

廟街？

我反而係覺得 算完之後知道左未來嘅野之後要點 咁到時如果真係發生既話係因為我知道左所以潛意識令到佢發生定係佢本身就真係會發生 如果佢我而家另一半唔係嗰個人 咁唔通我要因為算左命而同佢分手或者日日諗住佢幾時飛我？

咩師傅

哩樣係睇你點選擇
曾經有個師傅喺我有穩定另一半既時候話算到會同我結婚既人係喺幾年後先出現
雖然未知真假 但師傅話你當哩個人點都會喺你生命中出現
如果你簡佢 就好大機會會結埋婚
但都可以選擇唔簡

大概幾銀

義命分立

留名

老老實實
去過算命 師傅都話無100%中
所以唔好太信 參考下好了

話說反送中之前睇過羅湖一個盲嘅師傳
佢一摸我隻手，就講中左我胎記係邊同身個某個部位做過手術（兩個都係著左衫見唔到）
之後話我呀爸呀媽最多都係生3個，多過3個就會流產，而我屋企夾埋我又真係得3個兄弟姐妹，呀媽又好不幸地早年真係試過流產
聽到依啲已經覺得準到好得人驚

佢再問我感情狀況，咁我個陣有個曖昧對象係外國，日日keep住聯絡好sweet，但因為未表明關係，所以我就同師傅講我單身
佢就反駁我話我應該有同一個男仔Send message，但一路都無見面準到癲左

佢話我正緣個個會係上年年尾同我一齊倒數，之後過年前一齊，雖然唔知係咪真係正緣，但我依家男朋友嘅Timeline係同師傅講嘅一模一樣

好癲喎呢個

翻譯費100hkd+ 塔羅跟你運而定幾錢 250-800泰幣不定
加埋大概200-300左右 佢唔係限時或者問一題咁計 係開一副牌之後講 講完有咩想問先再問

我有個朋友係好大型上市公司主席啲仔女，平時都有請開算命師傅，佢話羅湖個算命師傅同佢平時屋企請嗰啲貴價師傅講嘅嘢差唔多

重點係羅湖算命師傅淨係收$200，平到

好想要地址

我都唔想知 最多知有啲咩唔好做 有啲咩做多啲咪算
老母年年去算命仲要話返俾我知

當然GOOD。係未TG傾？

我搵唔番佢張Name Card，淨係記得向羅湖間口岸茶餐廳到

男女會有分別
上世做嘅事/ 積落嘅福會有影響
幾時上運
每個人嘅氣場都唔一樣
占卦可以睇埋果年嘅吉凶
E.g 你行5年衰運
但未必5年都係衰
或者今年行衰運 但得春夏2個季先係凶卦
同埋今生孝唔孝順/ 做咗唔同選擇
仲有一樣嘢係心態
可能A同B都會個人生有層樓
但買樓呢件事對A嚟講係人生大事
會喺佢條命格睇到
可能B層樓係父母留比佢，喺佢細個已知道/ 唔覺侜咩大事 所以喺佢命格又未必睇到
所以唔同嘅人做唔同決定同心態會有唔同嘅結果

（以上都係我睩開個師傅講過）

contact個翻譯幫你約時間 個形式係IG video call 3人通話 師父+翻譯+個客
不過個翻譯好似啱啱開始做 未有好多客

前排做Uber 車到個風水師，佢話我31歲行運我而加先24，我咪話有排等?佢話好快 第4-5年事業就開始行運，31有突破

係咪盲架？

算埋我得唔得

個條五毛來架，一入來就發覺我早已block左佢

睇得出 周街辣火頭

其實我都想睇好耐，話哂一命二運三風水，人生唔多唔少都可以預測。但我怕預到啲神棍喺到鳩UP。其實廟街街邊嗰啲準唔準？定要上樓嗰啲先好啲？

算過一次八字 塔過幾個唔同塔羅師父 同埋去泰國睇和尚算命
個人覺得好多塔羅師父都係捉心理 引你講你自己嘅野 佢再去分析加埋牌上嘅野去講 令你有錯覺佢好準
但真係準嘅係你乜都唔使講佢就講得中晒你諗乜

算命本身就唔算科學 頂多算係統計

不可證偽嘅野只可以話佢係偽科學
不過，錯誤嘅premises都有機會得出正確嘅conclusion

證明唔到嘅野，我地只可以話證明唔到，唔能夠直接話唔存在 / 存在

廟街有個呀姐，算我30歲前無真愛

sor自膠 睇溜左

佢算我性格個d都準喎 話我收工攰成日即刻返屋企
有fd都睇過佢準
d人話佢得愛情準

麻煩你

上面留tg個d係咪真係準

係唔係唔高嘅，姓李？

有間黃店解籤㗎但係唔記得叫咩名
想搵返

蕭生

細個俾呀爺算八字，話我反中亂港，天生係造反命格。
棄養，郁下就打/鬧

唔怪得要做看更

好撚驚會算到自己有咩不測，倒不如安於天命算

見學術台都幾多人迷信，講下自身經歷。

本身我唔信
但以前有個師傅幫我女友免費算過
講得出我女友有好多寵物
（我女友唔尋常地養左一屋寵物）
仲可以講得出邊個品種嘅狗病緊
又講得出我係外國住緊
但我女友從來唔會係網上透露個人資料

於是我抱信半信半疑心態搵左個師傅睇
關於過去嘅野都好準
有啲我無同任何人講過嘅野都講得出
但關於未來嘅野完全唔準

真係有啲難解釋算命呢樣野

有d 預言係會自我實現

証明張樓契先啦

之前機緣巧合地睇過一個 上佢屋企睇既
佢有塔羅同埋另一種 唔肯係咪紫微斗數
嗰陣感情出左問題 覺得佢講得幾凖
兩樣睇曬話搞唔掂 叫我死心唔好望番轉頭
仲有話今年適宜讀書 叫我focus番學業
而我今年個gpa又真係前所未有咁好
但係
比佢睇完之後過左幾日 所有野都唔同曬 連個問題都解決埋
而家都唔知聽唔聽佢講好
仲有應該好多人都係出問題先去睇呢啲 個心一亂就覺得佢地講乜都凖 奉勸一句不能盡信啊

絲打 我想知

個兩個師傅而家好忙 咁多人幫襯而家
有冇d係面對面算既推介

同一句話講廿次
中一個淨係賺嗰個都夠

唔該曬！

算命唔係就係想知有咩不測而盡能力去阻止依件事發生咩？

Thx

可唔可以算埋我?

可否講埋俾我聽
可否俾tg我？

謝謝你

你講哩個澳門盲佬 係咪講嘢好似唸急口令咁？
當佢講完之後佢個助手就會送返盒錄音帶俾你 俾你返屋企重溫...
呢個盲佬出名準 如果你唔想知道自己幾時死 你要喺佢開口之前同佢講聲
個盲佬好似專係摸骨

咁準有冇人可以算下十二位手足條命？

咁我又唔知我都係聽呀媽轉述
澳門好似得一個出名 應該係佢
好似好多人特登去澳門搵佢

但唔知仲在唔在生 因為廿年前都年時已高
如果在生我都想搵佢

上面有位弱智應該又會話你迷信

我同幾個朋友都搵過佢
其中一個fd比佢提點嚟緊小心有大病
過左一排個fd有癌
佢先24歲

咪撚制！！！
又貴又伏

睇過其中一種講法係天生同另一個世界既野連接到
呢啲係先天
準度同後天既係唔同，可以好撚恐怖

收工攰成日即刻返屋企
有邊個唔係咁？

個芬姐口碑好懷參半啦

同連登仔講呢啲野? 實比人串而家咩年代有冇腦之類

利申: 比算命既神仙救返一命

who???

有無名？

求contact

應該係胡寶劍？
我有親戚都係幾十年前後生嘅時候
成班女仔過澳門玩嘅時候貪得意搵佢摸骨算命
有啲準有啲唔準

咪玩踢爆啦 阻人搵食啊

Line過佢
勁準

Tg: ryanllaa

有冇人想算下感情但又驚個結果唔好，唔敢算
單身果陣會去算下，但拍拖就唔敢去

有個連登巴打講得出我邊年結婚，有幾多個兄弟姊妹，曾經邊年拍拖中伏

其實唔想信呢啲風水嘢
但真係聽到呆咗

解釋唔到就搵信仰解決
就好似以前北歐人相信雷神同落雨打雷有關
or古人以為日食係因為天狗食日
而現代就風水星座生肖etc

點解個個都唔係post講個師傅名，個個都話留tg

咁開post做mud 9

一定阻到咩
阻唔到咪仆街

[member]想知邊位師傅[member]

冇野啦 大把生意做
點會唔制

唔洗統計都知8字一樣 條命都唔同 有識啲孖生嘅就知

荒唔荒謬係你覺得

陳七

佢唔係八字咩
但佢真係準喎幾個fd都搵過佢

唔準！好廢

算過感情 性格幾準 不過算之前嘅嘢唔多準 又無乜講未來點 只係講邊幾年結婚好啲

邊度教奇門遁甲？
利申：八卦

麻煩曬絲打

Btw將來嘅嘢準唔準你算命果下你會知咩？
唔係將來先知個準確度？
準咪之後搵返佢笑死

老實講 我指住舊石頭話係神 你都無辦法證明唔係嘅

咁唔知啦
但佢算我同幾個fd嘅過去都好準

想俾錢人算命之前可以睇睇呢兩篇嘢先

一般人去算命，常犯的錯誤。

腥門十三簧

姓咩架 個度好多呀伯

其實總結番大家咁多嘅經驗
佢算性格係好準 暫時睇唔到有人話佢唔準
但其餘都唔準

仲有後面唔講啦
唔自爆
btw 唔係個個都會

唔好話算命真唔真準唔準打唔打手先

上得連登都有返咁上下大個人啦

咁大個人連自己都唔了解自己

好似如果自己蠢廢窮毒柒

唔通人地話你創業成功發達

你就真係翻到身發到達咩

咁大個人一D自知之明都冇

人人都想成功, 唔通人人都成功咩

以前係黃大仙解簽，有個婆婆講中咗份工會點點點
但之後兩次去，佢都唔係到，得佢個女
但我覺得佢個女流流地

我google 佢真係一半話準一半唔準

係 所以我話準都一定有人話佢唔準

真人出現了
剩係得line?

屈機男條看更傻鳩 個朵臭咗好耐
由舊登臭撚到而家
block完唔洗理

但我FD又準 話佢年頭遇到真係有
佢講我性格都準

講近d啦 就今年
我本身拍緊拖既 但屋企人未知 我地去搵林師傅批流年
佢話””你今年有拖拍 不過有都會散 散都冇所謂啦 拍左先囉””

咁我當時冇出聲 亦冇同當時個男朋友講
但幾個月之後 我地真係分左手

而家又有對象 但唔知開唔開始好
驚一陣又散

即刻冇哂興趣

求名

求contact tg: ryanllaa

有D興趣

其實長沙灣鐵板神算嚟嚟去去咪得曾景成師傅

課金批過比免費詳細好多+準
可能佢line免費嘢唔想講太多

梗係啦，師傅邊有可能唔準

咁⋯⋯既然命運都註定晒，仲知黎做乜⋯⋯遲早都會發生
俾你知道你出年就死你都幾撚大鑊⋯⋯你估一定有得化解咩
如果好似dark咁所有野都註定晒，點化都冇用

之前有個親戚推介一個男師傅俾我，只係俾左八字佢，佢睇完個盤(?)再問我幾條問題，就講得出我之前每一年分別過得好唔好(例如 係咪年倍功半，有意外之財)又講到我係咪天生有咩疾病
之後上年佢叫我去捐血或者去做辛苦既運動，如果唔係會有血光之災，我又懶又怕痛 就冇去，之後臨新一年前幾日，就𠝹爆左手指，鏠左幾針佢話係有既點都會有，所以臨完結一年都係瀨左野
後來有推薦其他朋友俾佢，佢地都覺得幾準
不過提下大家，八字唔好亂俾人，心地唔好既人可以拎你八字去做啲唔好既野。 我都係見我親戚已經識左呢個師傅一段時間先放心俾佢。

話說個師傅話我202x年有機會離開香港，到時就再知準唔準

Lm

想講禪和軒成日呃錢
你問乜佢都話你好差叫你買嘢課金
買舊淘寶野就千幾蚊

有個紫微斗數陳師傅好似幾好
但課左一次佢講得好快rap住講
問問題佢又唔係好答到你
問左2題佢就話夠鐘
但佢好似研究緊賭馬
好似場場中
唔知有冇人睇過佢
真係真係咁勁

我一直都有睇呢個師傅！喺茶餐廳入邊㗎嘛！幾百蚊，有啲嘢都準嘅，睇到我屋企人邊度有粒墨同落過幾次仔！之前有個朋友介紹俾我嘅！佢話有一次個朋友睇完佢之後 話如果佢個女出世佢就會死！之後就係死咗！

識嘢

我諗佢應該唔係全盲。係有啲弱視個d!你可以WeChat佢
风水指南-聂先生13699750975

普通話定廣東話架？

聽人講6點幾要去到

限時咁搞笑？
無限問？

傳聞好多師傅有祖傳計八字既方法？類似formula。

有料個班大批會計晒俾埋本書或隻碟俾你keep。
好多話計完知道有唔好既事，埋唔去做，埋無事囉。以我理解同問過的師傅都係話無用，係要用的方法先做到吹吉避凶。
聽的師傅講，有料既風水陣，幾日就見效果，唔係的咩風水佬呃你十年八年

求介紹

點都好
搵個信得過嘅師父
八字呢啲真係唔可以亂咁比人睇
一打開個命盤就知道你屋企同你份人係點
呢啲真係要搵個信得過嘅人

十分認同

自己運程好差 大病咗2年工都返唔到

Please help

間廟開7:00
林師傅大約9:00先番
好多人7:00去到擺低份報紙就去食早餐
食完番黎等師傅番黎

大家有無試過廟街個中式搭羅阿 King ? 揾過佢幾次都幾準。

我都會移民
你去邊?

點解?

要排隊果啲好流
果啲係係你排隊果時偷聽你講野
偷睇你行為動作，估你性格，工作
同行人關係

我去英國
介意講下年齡層?

係呀就係佢！！
我都save低番佢wechat先

原來係咁

你去邊區?

講普通話，建議搵個普通話ok嘅朋友一齊同你上去/你聽個陣錄音，咁你唔明嘅地方都可以之後聽番

唔係 我最早試過9:30埋枱算

廣東話定普通話

range only

just for reference

I am 30 to 40 yrs old

搵過，我唔準
話我搵唔到新工，話舊果份會同我續約
點知調返轉

叫潘春?

搵個李成責
我覺得準
但有時都會比佢講既野影響到而限制左本身既行動
所以有好有唔好

係咪超貴

當買部iphone 11 64gb

紫微通常睇個大趨勢 Detail啲通常用鐵板神算

利申:屋企用左3代嘅算命佬咁講

呢個好唔準，講我童年同父母錯曬。見我有樓就吹我有父幹
把口又招積
我屋企人明明係大病，佢講到好小事，叫我畀啲毛髮佢做法事（梗係收錢），但佢佢腦膠質瘤，無得醫，好快死埋。

長沙灣鐵板神算邊個想知不如直接tg搵我算 好多人問我驚漏sd左

"睇性格好準"

算過幾個免費嘅 暫時覺得算占卦最準 之後八字 塔羅最後 性格個啲好難唔準 反而覺得講得準未來嘅又真係發生嘅好難 唔係嗰個都得

算過兩個占卦 一個話我今年難揾到工 下年二月年好啲
另一個都話我個運呢排都麻麻 同心儀對象一係就7,8月一齊 如果唔係就要下年 有問名 之前係黃大仙揾過黃晉虎改名 唔記得係咪佢太耐 但占卦個師傅真話我改完個名好好多

年中算古法占星 八字加塔羅 見$880幾平 又可以算到三年就試下

隔住WhatsApp算 又講得岀我脾胃唔好 唔做運動
話我今年7,8月桃花最旺 呢兩年行桃花運 6月尾7月個陣 有幾個斷咗無傾嘅 都揾返我傾 仲要有個已經成年無傾過

而且算到我揾工會好多人會同我爭 見工個陣又真係成100人爭1個位

佢講得岀正緣特徵 唔高有禮貌個啲 同我想要嘅差唔多

只要問得岀 佢都會答 而且會比啲建議

想睇，但驚佢直接話我短命嗰啲，咁我就成世都唔安落 日日淨係諗住幾時死

其實我相信每個地方都會出到少數嘅精英

利申：唔係，人已走

好勁 不過而家唔會上去

細個返大陸老豆係公園撞到個人好似好平寫個名可以算 都好似幾準

要搵個師傅算吓我同你仲有冇緣份

調轉諗有咩想做快d做

同賣料狗一樣，係準嘅一早發咗啦
使收人一千幾百算命咩

識個教連登仔點fg50k既成功fg50k

瘤b

真呀，講完棧自己擔驚受怕 想去好耐一直唔敢

星無好壞

好似死亡倒數咁喎，我會勁上心

我睇李生佢會叫你個年小心d
同埋會話睇下個關你過唔過到
因為佢話醫學進步左好多
好多野早左發現+平時好好保養會變左無咁衰同有得改變

太擔心就唔好去啦
其實唔開心唔順既人先會去算
唔駛去都係好事

3:xx左右就cut咖啦
佢收5:00

所以你一出世條命註定你唔做運動，然後師父又咁勁算到
想問有無人條命係註定會做運動

想知事業，同埋身體不嬲唔太好，想知會唔會早死

有無人會覺得有機會係你聽完個算命既結果
下意識去慢慢趨向個結果發展

利申 信determinism

請問師傅係咩名？

我出世無幾耐果陣有算過命，寫左我既一生係張紙度，近排睇返就好似講返我呢廿幾年既寫照咁，有時啲人唔信係明白，但發生係自己身上就知吹水唔會吹到出黎

芬姐

唔知佢點算 但我又真係唔做運動 而且又叫我食小辣唔好太熱嘅嘢 平時食開好辣又好熱嘅 唔到我話唔準

呀媽係唔係搵澳門盲佬摸骨？
好出名！

我覺得會,因為你知道左未來大約會發生乜事,你嘅選擇唔多唔少都會傾向咗嗰個方面(即係自我實現預言)

廟街個個？係既話睇過兩次，第一次講既野好大路，決定俾多次機會佢，第二次直情錯曬（話我同個時個男朋友好少見，話我會個年暑假搵到第個，結局係幾年後結埋婚）

我都想算命

準，我之前同屋企人睇過幾次全部up中，大步擸過無事仲求咗道符(利申無睇感情)

同感 所以有時叫我唔好做既野 都會照做
最多自己睇住小心d

芬姐真係一半一半 之前拖個fd睇去睇 佢靚女 不過做緊人第三者 點知芬姐真係講得出話佢會同一個有家室嘅男人一齊 話個男人大佢好多嗰啲 我個friend聽到面都青埋
因為下兩句就叫佢小心大肚

但係我覺得命運係會自我修正嘅,即係你做咗啲唔應該做嘅嘢,命運都會有辦法令到你唔再去做

芬姐成日都幾撚多人睇每次見到有人坐喺櫈仔排隊

係咪Albxx 我都問過佢

係 我嗰陣都係聽人講完之後去咗睇 問朋友點樣去嗰陣佢話見到朗豪坊好多人圍住個阿嬸就係

不過我真係覺得佢睇我係一般
因為佢根本冇咩重點
可能因為嗰陣我冇拍拖
但佢睇我個friend真係好撚準！

係你覺得準唔準？

未fc到但佢講得出我係開刀生同阿媽既特徵，佢話我年尾有機會識到個，我仲等緊

咁有冇大肚先

咁我又唔知啦
冇理由真係問佢㗎嘛 不過見佢仲同緊嗰個男人一齊
都係個人選擇

早幾年同當時既男朋友嗌交去廟街算命
(話如果個師傅話你係定性既人咁就唔分手)
咁一直搭車到廟街都係好似朋友咁行去
之後是但簡左個呀姐入去 話佢想睇感情
個師傅話而家個女朋友好定wor
(個呀姐一定覺得我地係朋友關係)
起碼睇到未來兩年都好穩定
最後真係兩年分左手

之後去返已經見唔返個呀姐

我無問佢之前嘅嘢 佢都有講我下年會有男仔 等緊工同男朋友你有冇問佢啲水晶 想知功效點

絲打打字都幾快
佢話你個frd會同個男人分手？

我用語音 唔係呀佢話我個friend會坐正
講真果句我都幾想知佢會唔會坐正

咁會唔會係大肚跟住坐正

我同事。後尾先知原來佢有呢個副業，不過主攻大陸市場
我同事學紫微斗數，試過攞過我八字去算，第一句就已經中咗。話我身體唔好，18歲之前更加係不斷咁病，成年之後好好多
問佢移民嘅嘢，佢話的確我嘅星盤睇得出，我有好強烈嘅移民傾向
個人想求證命定論VS個人意志，所以叫佢算到都唔好講俾我知。到時真係出結果，例如結婚、做手術（佢有批我呢個）先再同佢求證
我身邊都有fd搵過佢算，個個都話好準。一個話佢講中曬同男朋友相處嘅性格，呢個我完全唔知；一個原本拍緊都OK穩定，佢批就話今年有機會散，結果上個月真係散咗；一個唔知出世時辰，佢幫手算翻出來

我唔好意思問啦話就話係好朋友
不過上次同佢出去食飯嗰陣傾起個男人
見佢好似好幸福咁

無呀，因為我本身自己都有好多水晶所以就冇同佢買，其實想知佢係咪真係咁準多啲

我就未睇過好準嘅
次次睇完都覺得嘥錢

利申：超級唔會對號入座

我都想要唔該巴打

我都想知 但又見好多人話佢準 啲水晶好得 我買咗一條又無佢哋講得咁有效 唔知係咪我問題啦

巴打算埋我得唔得？

不過講真都係因為佢廣告做得好姐

個人覺得算命最大嘅壞處係
無論準唔準都好 佢都影響左你既決定
而未必係你原本自己既真正諗法

例如 算到你未來係A
你信 就會選擇做啲接近/導致 A結果既行為/選擇
反之 你唔信就有可能會做避向A既結果 而變成結果B

但原本你可能係想要C

其實上得黎講既都估得好準，估唔中既唔會係到出現所以呢到講既師傅都係100%準

麻煩哂巴打

天數從來唔係整定，盡人事可以扭轉
但要改變都好難

比你知道早死咪好好享受囉 好多野做法都唔同晒

其實有咩可以問 有啲想去試下 但係諗唔到想問咩
問性格？前程？

同你一樣都係殺破狼 求師傅介紹 幾錢？

唔該你！

想知邊個師傅

有機會試咗話我知準唔準！好奇~

照腸野呢d其實有番咁上下年紀都應該做
因為個個年紀患大腸癌既機會比較高
就算你睇個個唔係算命佬而係醫生 佢都會叫你照

我都係殺破狼 不過係貪狼

想知師傅名 感謝

想睇

真係勁準 同埋一部分收費會拎去做善事 勁好 等你!希望幫到你啦不過唔知有冇加價

之前玩過上網占卜
後生女嚟
唔收錢玩吓
叫我俾個生日佢
佢估到我住邊 個名後邊嗰兩個字有幾多筆劃

求contact
[member] [member]

咁堅
可唔可以講下係邊個師傅

咁有冇覺得條命有咩特別

師兄麻煩比埋我

可能個女師傅聽完個生辰八字之後覺得係好命
之後用法術之類攞咗條命黎用
所以佢死咗

你係陳小春？

請問需不需要預約，還是直接排隊就可以？

佢廢到爆 俾我踢爆左佢連基本五行都up錯
講梗係最基本嘅金生水 水生木個啲
好彩我自己識皮毛 要聽就知佢9up

胡寶劍？

直接排隊

又唔覺 火貪不過唔係好成格

謝謝Feeet巴

毛毛個樣好惡但真身鈍鈍地呢個反差又幾特別
諗起佢見到香蕉個興奮樣應該好得意
唔會驚 我一直好想見下佢地

毛毛有幾高？佢咁大份點個，係屋企點
月亮精華，佢番泥可摸以話我知
你仲係唔係咁like 佢兼佢ee oror 太嘈？

有算過命 性格家庭感情都有7成準
但新年去求完簽再搵返個師父解 問事業 師父話都努力都會有好結果 但最後份工做到好大壓力又唔適合 又有胃痛好無都唔好都無算到

我都睇過幾個, 大部份既事業運準, 好準個隻
但愛情就無個準
有位就話你幾多歲會結婚, 呢幾年你識既就當玩下好啦
有位就話因為你媽墜過胎, 所以佢唔比你識到異性
(我有問返阿媽, 但佢話無墜過胎)
有位就話, 佢出現左啦喎(oh shit, 難道我錯過了嗎?? ) 但我身邊真係無一個係合適佢口中講既人
有位就話, 你會嫁個好老公, 你會幫到佢事業

愛情運基本上係無人中

我最簡單問, 去邊到識到呢個人, 無人答到我

講明先，我新手

樓豬我地組隊一齊去睇 返大6我好怕

間艾豬得12個人 似打手
絲打如果試完ok 可以一齊tg討論嗎

我帶個幾個男仔去個個都話賓周有痣
其實大部份男仔都有 佢算我冇樣準

達哥算唔算俾ViuTV個睇相佬講中...?(更新)

Self-fulfilling prophecy
所以算完都係客觀參考就好

我都想知

我去塔個陣仲未開IG 聽佢講本身諗住淨係做熟人

你去個陣多唔多人排隊等睇？
收幾錢？大概幫你睇幾耐？
我唔知出生時間得唔得？老母唔記得

咁你解釋下囉柒頭

點解話人9up諗過睇唔睇佢好
好似$500/次

可摸耳加定tg等包膠 tg: sincosengine

求台灣佬line

點解心術不正唔睇得好奇問下
睇戲見啲大佬都會搵人睇風水

點樣向命運低頭
姐係你條路係要順從？唔可以突破？

用下common sense諗野 都知道無可能有人有呢個能力

佢話我每過60秒就會少一分鐘喎
搞到我勁驚囉

幾多歲為止晚年
早走都未必係壞事

我爸爸同我講細個文革前有個同村大佢地十歲左右嘅朋友，佢識茅山术，上無高堂下無兒女，所以對當年仲係小朋友嘅老豆同佢班朋友好好，成日請佢地食野，有次係佢面前用塊布遮住個碗，作咗幾下法就變咗個香噴噴嘅燒味飯出黎，然後我老豆問佢可唔可以教佢，但係佢拒絕咗話會拆福，佢話佢咩親人都無又無結婚就係因為玩呢樣野。

不過令我老豆最有記憶都唔係呢d小事，而係我老豆有次叫佢幫手算命，佢當時唔係好想，然後睇佢面相最後講咗句「你送唔到你老豆終」，直到文革我阿爺比人屈貪污打咗一身，我老豆係大仔逼住黎香港搵錢，直到佢安全到步寄咗封信返去，睇完就斷氣。

可惜，文革個陣話佢封建迷信比成班人批鬥完就失咗蹤，可能死咗。

利申：屋企兩老都係無神論者。

沒錯 算命之前
了解自已是什麼人之餘
也要留意個算命師是什麼人
以下參考一下

自己遇過一位女師父
用紫微斗數算我童年極準
但好久之前的事

有個男師父同我說
用風水騙人害人的師父
死後會到十八層地獄更深的地獄
也是信不信由你

何必搞到自己咁難堪

佢咪叫左你 死心 唔好望返轉頭
你段感情似拖拖拉拉會影響到你學業

成個post有無人講麥玲玲

有興趣但無line

癌症擺陣就好得返

我諗話芬姐算命準既人，有部分應該係聽完性格就覺得準，或者唔識問問題，比人chok到你

我認同芬姐完全9up，佢講既野錯晒，之後我話唔岩，佢又自言自語話「哦....係wo，相反wo」

我好耐以前睇佢，都有十年喇我諗，佢個時連時辰都未搞掂
唔準都仲夠膽收我錢

比你知下年死，你仲會唔會繼續返工做狗，為三餐溫飽咁勞碌過埋剩低一年

無比姓名都可以害到自己？

你做乜姐

係啊 我5年前度同一大班朋友去睇
佢見仔就講賓周有痣 個下我仲以為佢好準
連人地有冇痣都知 跟住係咁問佢地你真係真係有痣
後尾同啲女仔朋友傾開講起 個個都話自己條仔都有痣
甚至我之後嘅男朋友我睇原來佢都係有痣
即係基本十個講肯定有九個中

最好笑係佢個時係咁攝合我同同行另一個男仔
原因係佢話我要嫁大過我嘅男人 個男仔大我6年
所以不斷叫我嫁俾佢 而事實上我好撚憎呢個男仔

個時我做嘅職業係屬木 我條命係金 佢就叫我做金融乜嘢個啲
我講下 我做乜乜乜架喎 佢就話好啊 屬木 金生木
我o左咁話 金唔係生水架咩 金克木喎
佢即刻話係啊水啊不過木都啱嘅

佢講性格其實就算唔識算命 憑對答都up得出架喇
識少少基本八字睇下日支合沖咪up得中分手拍拖
個時佢睇我 睇到要睇返書 然後話我係唔知乜乜乜命格
事關佢實在太廢所以佢當時噏啲咩我已經完全忘記晒
淨係記得佢廢到連五行生克都唔識 已經知佢神棍喇

咁如果係好嘢就多謝你分享啊
等絲打包完膠我都去試下先

之前有聽講過張國榮後生嗰陣俾一個鐵板神算批命，淨係算到佢47歲就唔再算，話到時再批

唔好再信佢喇 追下post睇下我cm 條友廢到爆
親身十個人一齊去睇個個笑佢流

我自己算過一次，但佢講過去嘅嘢完全錯9曬

不過有個外國人朋友
佢有日喺外國行行下街
突然有個痴線婆捉住佢隻手
叫佢小心啲
佢即將會遇到嚴重交通意外
一年內佢同佢未婚夫撞車
瞓左好耐醫院成身都係疤
佢事後好怕算命
最重要係明明佢唔想算
無啦啦俾人預言啲咁嘅嘢

睇個款似係，但佢好似前幾年已經過身了

想知 thanks

有火貪掹車邊都好過無呀，都叫財路一條
有緣贈巴打一兩句
如果逢火貪發嘅時候，有錢入袋最好連親人都唔好講，工照返，生活最好一切從簡
橫財橫發之後極易橫破，守財永遠係最難嘅，所以一定要低調做人

玄譏子

有無相認

可唔可以分享多啲

殺破狼係咁㗎啦，一生多風多浪，往好處諗就係夠衝先可以係亂世生存，天降大任於斯人矣必先苦其心志勞其筋骨。咁當然啦，華人社會大家普遍求安穩所以先唔鍾意殺破狼，古人更加係屌到殺破狼飛起，但唔夠大將之風（ 七殺)、唔夠破釜沉舟（破軍)、唔夠八面玲瓏膽大心細（貪狼），又點做大事，好多事情好壞其實都係睇自己心態。

陸宗漢師傅

去車公問過事業 支扇話有機會轉工 最終都叫中左一半
近排去問移民既野 佢話係上籤 希望都準

我想問網上有個叫明燈山人，得唔得？準唔準？

我呢，貪狼坐命 對宮廉忌 仲有對空劫星

講死嗰一年係咪講實數
其實咁樣聽落去係咪會好驚嚇

自己細個開始對呢d好有興趣
但發生紫微算既野對我黎講係多過八字算既野

然後自己就跟幫我算既師父學左紫
家下有時都會幫人睇

但算命並唔係宿命論黎。尤其係紫微斗數我地睇既係催勢。係可選擇性既發展，，

例如會有大破財。咁我會睇番綜合果陣命盤既宮位。盡可能減輕事情嚴重性
同埋用紫微其實算得多會覺得無話好唔好命

真係好多野有得揀。但算得多會明白身在福中不知福既道理

好多人唔知自己岩做d咩。set左一d唔岩自己既目標

有人介紹

oxygen test 咪得 唔係屈機男真係on9唔似膠

點解bam肥絲嗰陣唔bam撚埋條on9

有冇人搞返個連登公投過10000正皮就bam7條撚屌

點解要走去劇透自己呢

屌，緊係要電療啦

真係勁個d唔會上電視見到
上得電視既都已經商業化哂
聽講李嘉城都有御用風水師
又係專幫有錢人睇風水
你都唔會係電視 報紙上見到佢

班神棍冇收入又開老千局

上面叫人解釋？

成班人夾埋呃你咪解釋到囉
on9

點會冇，動物傳心師都有人幫襯啦
唔通係呃人既咩

旺角果個廢到仆街

無限感激

因為屋企人關係其實由小學開始已經信算命
我有個親戚後生時去算過命
個師傅係好實實在在咁講佢條命會點發展
即係佢阿媽幾年內死，佢嫁成點，幾歲生cancer 之類，都中哂嘅
最後有話佢五十歲左右會死
但我親戚而家都差不多七十
我自己覺得或者有好多事已經一早定好咗
但都會有個變數係度
我親戚份人好好，所以佢可能因為咁而冇咁早走

我個人幾推薦算命，我每年都會睇一次做參考
但一年只會一次
因為就算你條命係差，你算幾多次都係差
同埋係我經驗入面
個天係好公平，一個人冇可能各方面都好成功
可能有，但唔普遍，要明白當中係有平衡
我遇過嘅家庭，事業，感情都得意嘅人
都好快出事，例如死/健康問題之類
有時可能你今年感情差，你應該要做嘅係專注感情以外嘅嘢，而唔係日日諗感情嘢
你愈想要你愈得唔到

多謝絲打

係 個新抱改完名 即刻生左個仔 （上網都有報道）
當時城哥好似比左唔知幾多球個風水師

林師父唔似

details

姓胡？

咁幾錢？

我都有野想問下

心理影響一切 尻傻先信算命

我成日都係覺得你聽完信命佬講野反而會影響左你做野GE意志
舉個例子, 你聽完師傅話會有2婚non Chinese
你下意識就會對non Chinese 特別唔反感

我都係

認同！

一半半啦，佢講d大路野其他人都算到

我個朋友細個做過手術，佢一睇掌就講得出佢咩器官出問題

佢批過我遲婚，好多人都咁批我，我果時唔信邪，對男朋友超好，點知拍左8年，佢同我講一世都唔打算同我結婚，只係想拍拖，之後3個男朋友都plan左幾時同我結婚，但每個結婚前半年都分左手，而家認命唔強求

想知叫咩名 感激
TG: hwc2020

得日期冇時辰都算到？

因為命理角度講，gay 係唔會行到普通人結婚成家立室條路
所以就覺得唔好
命理好多時係用中華傳統價值觀去睇

多謝爸打

坦白講, 向命運低頭其實好虛下, 都幾多相像空間

fd 介紹既，知你底細好出奇？？

即使唔開名，做大個餅都好

我都想知 感謝絲打

上面d留tg好撚煩 咪再留得唔得

又串又自己get錯情況係咁比說話你聽
都唔知做乜9

有講我一年有機會死 過得到就幾年後 佢講明 之後我都算唔到落去
係實數 好彩都有6,7十歲命
同埋條命30,40打後都算好

多謝巴打

有刻柱

呃鳩你就有

車公廟，陳天恩師傅

search YouTube 佢啲片嚟睇就知佢準

阿爺叫你老豆棄養你？

想聽邊方面？

區姐占星話香港會光復

想知廟街個d有無料

有啲想連囝將神秘台搬撚去創意台

咁你會唔會打算個一年做啲乜嘢可以防止自己死

絲打可唔可以tg我佢嘅wechat?

佢同得講,我再同老母講
我老母自己打電話去book
個師博根本唔知我老母係邊個介紹

不過諗下都係你岩d,應該背後搵私家偵探落地獄
問我死鬼阿爺全世界在生既人得我老母先知既事既野

黃大仙我同FRD 睇過好多個, 出名嗰D都睇哂, 全陪唔得. 解簽還可, 睇命算吧啦

垃圾, 2個FRD一個同事中咗. copy 書本野仲要唔準

因太多神棍
所以我係會去問神
問開南海觀音菩薩同祖師爺

麥鈴鈴話英女皇有貴格，一生衣食無憂

嘩真係好撚準呀

命數盡左 格硬去拖長都係痛苦 其實好難避
你話交通意外既 唔通唔出街咩 你話病既 七十歲人急病走既又好多 同埋依加先廿幾歲 唔好太早擔心啲咩 珍惜依加有既野 屋企人 身邊另一半 你唔知佢地幾時會離開你

你又有d誇wor
癌症擺陣就好返

水晶100%無用, 除非你搵人睇風水佢叫你放, 就有少少幫助

神秘嗰到一堆免費幫人睇無人理

理論上係咁
實際上係跟大趨勢(呢樣包含背景,家底,經歷,實際情況,去逼你選擇渣車)
以以上例子即係9成機會你係會選擇渣車,只有1成巴士的士黨鐵渡輪
當自己以為自己有自由意志,其實不然時,果種極像電腦程序被安排行其程式,但並不知自己是被安排,而一直以為自己係自由意志使然.
大自在大逍遙,何奇難

唔知準唔準，但廟街其中一個阿叔+幾個淘寶算命都話我係大概30歲果年會做副業。
唔知點解幾個都係咁講，會覺得太巧合
個阿叔講童年果啲講中哂，未來既就唔知佢準唔準
我唔知時辰，佢地都係睇手相面相，年月日幫我算

其實呢句野有矛盾
命運就係命中注定啦
你可以戰勝命運
即係你信有命運(命中注定)
咁但係又可以戰勝佢咼
咁算唔算命中注定你要戰勝命運
如果算 你仲係比命運控制緊 又何來戰勝

所以如果唔信命中注定
就唔好同人講命運可以戰勝
寧願話戰勝自己?戰勝人生?

唔掂喎 講嘅野都唔準
俾完錢佢批流年 但講啲野都係勁hea 又表面

算到我唔係第一胎 (本身連我自己都唔知，因為係獨子)
跟住問返老母先知佢陀我之前大過肚

同話我兄弟姐妹緣薄 (本身呀媽喺生我之後都大過肚，但最後流產)

想睇+1

層主，介唔介意再講多d

每次睇親文革野都覺得好sad ,成班好人花式比人虐待，佢唔勁又知自己點就應該黎香港，唔係話佢會有仔女同發達，最少唔會俾人批鬥

啲廣告煩撚到唔會睇佢

TG ed

Ig:Albee_albstrology

搭單ok?

其實認真,斗數黎講
連登仔高登仔好多都係殺破狼命格
有好有唔好啦,好在行運好有機會起家,唔好在衰運時動盪,廢,上落大.
斗數準我就冇遇到過,TW個網全撚部都係講性格,全部都冇論運論事.
八字又分正派盲派,盲派要準可以好準,但有D野又未必睇到
觀點與角度問題.

利申:紫殺坐命

聽朋友講 潘曉穎睇過芬姐
芬姐叫佢外遊要小心
結果出左事

洗唔洗咁神秘個個都要tg講

你玩膠好似玩得幾開心

乖，俾粒你
翻出去做你嘅保安啦
你刷夠存在感㗎啦

其實真係有用
但好似一般人係feel唔到的
所以啲人聽完都係當你鳩噏

搭埋ok?

有興趣學紫微斗數, 想問下自己研究係咪work
因為唔想比八字街外人睇, 但又想大概知下將來點

我男朋友媽媽比咗我同男朋友既出生日期師傅睇
當時我唔知情, 係事後一齊買完樓男朋友講番
佢話師傅算到佢耳仔軟, 我係好擅長manage大小事項
都唔知算唔算準, 但我今年要manage既野的確多咗

好呀

係，神明係指點同保佑

師兄有冇話點樣可以修練呢啲
我有親戚係會問觀音
但佢唔識解釋點解可以咁
我又好奇想親自問神

多謝雖然未遇過發嘅時候

廟街真係唔多掂 建議唔好嘥錢

有冇人算過一個連登師傅，叫子丞命理？覺得點？

Tg plz

@Mrcowmeat Thanks

試過比人睇掌話斷掌唔睇

如果佢算得差, 話算你分手離婚, 咁到底點做好?
又或者如果佢算你會有若干年後有大劫, 咁你成世人唔通都綁手綁腳咩..
所以我都唔敢去算命, 算得好就話姐....

我同屋企人都係年年搵人請神上身問流年

可能我見識少屋企有個用左3代嘅算命佬好似好勁
佢幫左你地d咩？
如果有機會都想試吓鐵板神算可以有幾detail

但其實有啲野你發生左聽番佢講又覺得真係命中注定咁 我覺得聽完當係一個故事咁 如果係講好 你自然有動力向好既目標出發 係唔好既 就唔好輸比佢 試逆轉佢 有時好迷茫聽完可能會有新睇法 但我通常聽完都仲係一舊雲 但每個人既人生都有迷茫既時候 只係要迷幾耐 同令你唔再迷茫既有緣人幾時出黎打救你

巴打唔該

佢真係好準
推介咗好多朋友去睇佢
愛情同事業都好準，不過佢好串
好多時都一語中的，你聽完係可以比唔到反應佢

正如我成日都同fd 講，要發達嘅喺街執到張六合彩都發到達

呢啲無得練....

有冇諗過佢講你黑仔一世，你會點

唔係突登俾錢去算命可唔可以Share

我都係斷掌
但睇唔少片
斷掌唔代表差

我諗係果個人無料唔識

+1

咁點先叫學術

Thanks!

就算你哋想組隊
但都要等通關或唔駛隔離十四至去得喎

定深圳灣去唔駛隔離？
真心問有疫情已經完全唔諗上去

成日覺得呢啲同賣料嗰啲好似
中嗰啲咪覺得佢準 相反一樣
中唔中嚟講又好睇你點理解佢啲字眼
當然同星座嗰啲大包圍冇得比

講中你/屋企人之前發生嘅事可以係做過research
唔會覺得太驚訝

至於做咗某啲動作之後有轉變呢就
證實唔到有冇用 因為冇control setup

利申 識性交轉運 歡迎pm

+1
Add 咗佢wechat 問野
未覆

簽係黃大仙準渣WO
佢只係解
八字除非太特別格局(外格),爭論太多
否則睇正格好難唔準

信不信由你,唔爭論

冇人可以成世黑,同樣冇一世行運
你理解下個理論再出黎講
就算下下之命都有安享之年
就算上上之命都有仆街年份或周期

可唔可以pm埋俾我？

點解佢時準時唔準

一句向命運低頭就完?????
即係你乜都唔使做 咁就準了???

#490 有details

算過芬姐 識人話好準
但係佢話會結婚個對象 比第二個師傅算係桃花劫

個人覺得佢睇風水最掂 以前屋企生意好差 幾次都差啲破產 後來個算命佬叫我阿爺搬去另一個地方起屋 搬左之後兩年左右 就無啦啦接到單大job 然後就一路平步青雲

後來到我老豆 我老豆一直都想要仔 但係試極都無 終於中咗一次 仲知道係仔嚟嘅 但最後夭折咗 阿爺又叫返個算命佬黎睇 佢又叫我老豆搬 唔好同阿爺住埋同一棟 搬左半年左右 阿媽就有咗我 生咗我之後又有埋細佬

到我哋呢代 佢就同我父母講 兩個仔 大仔有異性緣 成日有女人幫 但係要小心桃色糾紛 細仔有賭運 但唔可以大賭
結果我前年真係同個結咗婚嘅女人一齊(我事前唔知 知道咗即刻分咗手) 細佬上年真係賭大咗 爭緊街數三十幾萬

我想問你地add左佢we7講咩 佢睇到字咩

又唔係非必要事要去大陸做，上面自動送中啲人

上網搵
旺角有個盲公陳話好勁
但要早上去排隊睇

但一來唔知邊座大廈
二來搵到既都幾耐之前既料

都唔知佢過左身未

呢度有冇巴絲近幾年睇過
知唔知邊度？

你算唔算係咁多個最勁，人地請人問，你請神問

有個有錢佬身家都過十億。突登著到爛身爛世去算命。個師傅睇完就講左句。其實你條命咁好。唔洗睇我啦

堅真人真事

巴打個師傅好似有啲料喎
咁巴打自己有無搵個師傅睇下風水

個陣我睇過我個friend
冬天個陣 著長衫長褲
我野都無講
佢批中我有條撚
好準

因為9成呃人, 我add 咗幾個可能起咗我底無回過
好心淡, 咁多神棍

有比我睇過嘅試過課, 大路

好多mk排隊睇
以前凌晨都有人等

心諗係咪真係咁值

一早block鳩咗條友
本身唔記得點解
而家知咩事

巴打，個師傅好堅，仲要識化解，你有無問佢點化解你同你細佬既野？化解埋就根本要風得風 要雨得雨，仲要係三代都係

你個師傅應該一般人請唔起
當時你阿爺點搵到佢？洗咗幾多錢先幫你阿爺睇？

其實話人分手， 大部分人都中，因為冇幾多人一拍就一世ge

有說法係因為你比既資料係一樣佢睇同講到既就睇功力

糯米巴幾時整返個八字詳批啊

叫我就唔好咁咸濕細佬佢就建議做生意同戒賭

個師傅係同村另一個叔公介紹 師傅唔收錢 淨係要我地請佢食一餐飯(仲一定要係齋菜) 同埋佢要事先睇過你生辰八字先決定睇唔睇 而一個人佢只睇一次 可以揀睇風水(陽宅陰宅都有睇)/算命 阿媽幫我同細佬揀咗算命

唔好再留TG la，一留THG又有小圈子

可唔可以講下爛牌打法既例子？幾有趣咁

我想啊 但阿爺同返我講 一世人只可以搵佢睇一次 再搵都唔會幫你睇 細佬出世嗰陣 阿媽已經搵過佢幫我地睇咗一次

即係睇三代人都無收過錢

真係緣份黎

咁個師傅唔係靠風水搵食？

有無問點解只睇一次？

咸濕點介到架咩

同埋連登咁多狗mon post，我驚你未搵到個師父班狗已經搵左你先

佢後生係有正職 係我地條村到幫我地啲山墳割雜草

中學有問過 但佢唔理我淨係話細路仔唔好咁多事 大咗就明有啲係人地隱私 唔想講就算

咪係囉！咸濕點戒

睇相都會比人搵

緊張敏感中啊

我個朋友信咗個 我覺得流流地
佢幫佢睇屋企 話洗衣機對佢財運唔好
佢即刻dum撚咗個洗衣機
要用手洗同拎落去洗衫舖

仲有太多on9事....

我睇過一個師傅 會教你搵你另一半 偷步結婚

免費仲想詳批
其實睇一睇都幾哂精神 . 我志在學野咋

同你一樣
雖然好好奇
但係好驚聽到D唔想聽到嘅嘢

打爛牌唔係我講

咁巴打你都係戒咸濕啦
BTW 個師傅睇唔睇街外人，可唔可以介紹下

有冇得組埋

唔該絲打

我未見過佢睇街外人但可以幫你問下嘅 就黎重陽 會見到佢

有, 其實我本身都唔係好信呢啲嘢嘅..0我諗5050
直到有一次同朋友食飯, 佢朋友係算命..
噉就開玩笑叫佢幫我睇下感情(當時冇拍緊拖冇鍾意嘅人),
之後發生嘅事超准......由5050變到而家我諗7525啦

我都好想搵人同我算一算工作方面的事

睇呢個post開始明點解香港咁多騙案仲不停發生緊

咁你有咩高見

算命真係勁嗰班不嬲都準

睇吓個個有錢佬都好迷信你就知點解

其實覺得睇完有冇幫助？
諗緊睇唔睇

我剋為財，都算有用，但始終都要睇用神喜忌

唉，唔係好想講細個啲嘢
總之一生就嚟就話八字唔好
郁啲就打鬧，飯都唔俾食都試過

可能佢自己都知應有此劫呢

講你就講

我淨係睇過有d勁唔準
話父母係我貴人（事實我係一早搬咗出嚟同父母冇聯絡）
話我會嫁外國回流返嚟嘅男人（我而家老公冇出過國讀書/做野）
仲話我會落仔
（但我從來冇試過，而家得一個仔好健康）
可以冇一樣野準都幾難得
不過好多年前，個師傅應該收左皮

無樣準

然後佢就收足十個人既錢 fat fat

我都想知🙏🏻

咁你搵返呢個算命佬味得 又準

死左

你咪on9仔？

用你網名介紹得唔得

輸少當贏

Tg: qqmmvc
Thanks

紫微可以睇人性格，detail 過四柱八字
流年都睇到，但係好似冇咁準
鐵板神算反而未聽過

都想求介紹佢收得貴唔貴？

暫時未遇到，個個講我既嘢都唔同，連大運流年邊年好運都唔同，我個盤真係咁難睇？😄😄

陳振聰幫左龔如心咁耐
都要龔如心死左之後先曝光
平時呢d名人御用風水師根本唔會上電視

[/quote]

求contact🙏🏻

騙徒手法，層出不窮。

how

呢D野多數都係個算命師傅鳩up
一百個人巧合中幾個
個幾個咪衝出黎話好準呀乜乜柒柒
唔中個D又唔會出聲
我算你班連燈仔呢世冇桃花運行呀
357年後就知我幾準

感謝絲打

想要contact 唔該絲打

thx巴打

衰咩？真係唔知
我淨係知佢態度好差

介唔介意講下個師傅名同係名

1001